無知一問 如果fatboyeatallday 或者 叮噹妹參選2019港姐係唔係拎硬冠軍?

fatboyeatallday:

叮噹妹:

大波=無冠軍相

最尾果張

有咩好笑?

係唔係有2019港姐冠軍feel?

推

港乜鬼嘢姐丫，咁大波去拍AV好過啦

真係正到Orz